求婚戒指托求教

黎緊準備同女友求婚，鑽石已揀1卡，宜家諗緊做咩戒指托，想揀d顯石d既，想請教下各位巴打有咩意見，唔想要普通4爪6爪

諗過呢隻但唔肯定效果

求教

我嗰隻用碎鑽圍邊

類似呢隻?

推

少少意見可以參考下
之前做過呢款覺得出嚟個效果都唔錯

隻臂幼幼地更加顯大粒石 側邊碎石又可以襯大粒石
感覺又唔會好笨拙

臂都有上石?

係呀巴打都幾靚仔㗎

個托會唔會好貴

又唔會好貴樓上個巴打都幾準
訂造連埋所有野你預3500蚊啦大約
你有咩諗法想改又可以跟住你去改

逼鑲

多謝咁多位巴打意見
我搵朋友做，跟上面師兄個spec報左3000佢話遂粒石計要加半卡石

巴打有冇實物相參考下

你地d托用咩料？k金定鉑金？鉑金好似貴好多

冇多張相呀巴打得呢張嗰時造完冇影好多相就交咗比個客你比呢張相佢應該都ok㗎喇
冇半卡咁多 你預30份左右啦

通常都造18K金係呀造PT會貴啲 唔係好多嘅咁又

唔緊要
諗緊個指圈唔加石會唔會好怪

又唔會嘅不過好似加咗再靚啲